集思廣益，諗到個方法賺大錢！！

就係上網賣假野畀人，貨品用速遞，無門市，無鋪頭，只有IG同whatsapp ，仲有wechat !畀人發現咪block 𨳊佢囉！

驚佢報驚？警察話我有比貨佢喎，做唔到野
報消費者委員會？佢地話佢地委員會只會針對商戶而唔係個人
報海關？畀個no你先，之後無咗回事

就係咁1個人呃2000，一日十個人，就$20000
一年就七百萬！！仲要唔使報稅！

有無巴打有興趣夾份做？留TG!

其實我係想大家幫手諗諗有無方法可以趕絕、畀個教訓呢班仆街！

咦！哩個咪瑞士山區肺！！

睇嚟樓主啱啱俾人呃完 依家嬲嬲豬！

樓主係咪見到fb 賣貨尾airpod $200 蚊
然後中伏上黎嬲嬲豬丫？

只係真係諗到呢條穚！但又真係好仆街

人有幾on9先上ig買野又唔當面交收？

唔覺得嗰d錢係錢嘅人

而家係講緊大家有咩方法去拉咗呢班人呀，係咪做咗壞事都可以咩事都無，仲要去鬧個受害者？

Btw 我身邊真有朋友買首飾，正常水貨價，但送到黎係假嘢，唔係$200AirPod 嗰d貪少便宜嘢

Wechat假勞力士

點解唔面交？

冇方法 拉唔到
咪咁天真啦
個網 個公司注冊都係大陸人
拉乜鳩？
上網買野風險自己衡量

諗起都覺得開心

係揾錢大計！

咁拉唔到咪可以用呢個方法揾大錢囉！

有無興趣夾份？

點解佢要呃人？

點解出街要鎖屋企道門？點解財不可露眼？點解去酒吧唔好飲到爛醉？

咁你就可以入我屋？咁你就可以搶我錢！咁你就可以強姦我？

嗰啲捉到當然會告一餐然後坐花廳，但受害者已受害，咁不如預防勝於治療。如果唔係警訊就唔會出片教人防止比人呃啦，即情多啲人比人呃咁警察咪多啲破案囉